林鄭真係好撚蠢，免費搭地鐵一星期未得囉

屌你老母，林鄭個政府豬咁撚蠢
連挽回民意既野都唔撚識做
而家個個都屌政府狗鐵玩野

根本閘機壞就應該比人就咁過，政府自己用平日客流量比返錢港鐵，廢時小股東蝕

再講多次 文宣係要主動出擊

政府貼D錢都得啦，駛得幾多錢者
屌你老母真係豬咁撚蠢

你比市民搭免費車，再不停洗腦
個個師奶都會覺得個政府真係好
而家個個都發癩屌政府狗鐵

有好多地方冇咩巴士出竹，好似將軍澳咁
搞到而家個個都屌政府，連埋藍絲都屌

你諗到，佢諗唔到

中共 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 面子 > 所有野

落親車都知你狗鐵同黑警玩野呀 屌你老母當香港人係咪戇撚鳩呀

所以未話，佢連民意挽回都廢鳩事
拎D散紙去派比支那人，都唔會益香港人

買左你都搭唔到啦

唔好教精佢

同派4千一樣，希望一年後你張FORM仲係到啦

民意拎去餵狗
政府角度用返工人士屌學生實際好多

仲咩講出嚟教精佢？

個個都係咁講,佢特登唔做既

係 唔好整啲閘機等人免費搭鐵

再叫埋香蕉奶出嚟唱歌就一流

中年人口遊行人數即刻少咗七成

佢會做!? 我除褲屌入閘機呀

你先最蠢

柒婆同你講民意有咩用,黨意先係唯一

佢搏緊民意逆轉bor

向閘機餵精

林鄭: CHINA NUMBER ONE!!!

留名
玩到咁大dllm

深圳地鐵黎 因為好耐之前仲會去中國
個時搭過
港鐵戇撚鳩 連件制服都同香港嘅一撚樣
企業形象：-100

佢而家就係要市民屌示威者。
點會俾你哋好過

佢寧願花一年時間，成億行政成本派4千
都唔會即刻可以做挽回民意既野益你班蛋散香港人

佢係醒就唔會搞到神憎鬼厭啦！

支持林鄭搞亂香港 搞死香港

唔係得佢
係成撚個行政會議+管治班子

成班淨係識玩派系鬥爭批鬥，冇人識做一D高效率高回報低成本既野

CTR 不了

一世免費可以考慮一下

絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

佢係連一日都廢撚事做，做一兩日可以拉攏班淺藍淺黃都唔撚做，仲話自己得番3萬黑警
其實自己大把牌可以出，都唔撚出，繼續刺激大家反政府

根本就係同一間公司

深圳呢個logo

連豬真係好得意，佢都笑你啊

佢考第一咁勁一定係捉緊好大盤棋

其實佢玩緊黑暗兵法
一直都想做香港大總統

而家香港都出現武裝革命，於是要比多D火比香港人，再唔得既時候，分分鐘派槍比香港人搞革命

唔close mtr點屈9你地呀

而家香港都仲未出現武裝革命，於是要比多D火比香港人，再唔得既時候，分分鐘派槍比香港人搞革命

英國間諜 洗你教佢做野

但係個個都屌尻黨鐵政府，冇咩人屌示威者

一係就屌鳩黑警點解唔一早保護黨鐵

其實林鄭到底咩心態

佢係真係蠢架..唔係扮架
你望下佢呢4個月好似訓著左就知啦

40萬月薪嘅人點會諗到香港人會咁cheap為幾蚊程嘅車折腰

用岩岩3日假期，淨係諗點宣讀施政報告呢D鳩野，都唔諗下點幫市民正常生活

果班局長淨係識做背景影相，乜撚野都唔識做

條友唔識嫁，小氣鬼來，
你講左佢後知後覺，但唔會做，
因為係你地唸到，佢跟住做未覺得自己聽你地講

你睇個陳x波派4000都可以搞到咁撚多人無錢收，12000份表唔撚見左
你就知道呢班廢官個腦根本裝屎
點會諗到呢d紓緩民怨既小恩小惠？
佢只會恨不得你地死

但依家市民屌緊佢

有得退架 退左去啦

請你返去做PR
我地就玩完

封錢戒嚴 等你哋邊度都去唔到

比機會你睇多次？或者講下係香港邊條線邊個站

佢真係咁玩，我幫佢奶閪又點話

佢一個崩都唔會益香港人

深圳四號線係党鐵管理

一方面請市民搭地鐵
一方面指比市民睇地鐵站燒成點，暴徒幾恐怖

屌，咁撚簡單都唔識做
原來一日得4百萬人次搭狗鐵，當平均15蚊，一日成本都係6千萬，7日都係4億幾
散紙都唔撚去做，派4千蚊既行政成本都成兩億啦，呢4億仲要冇行政成本，過數比黨鐵就搞撚掂

認同，根本對黨鐵不痛不癢。

佢就係想証明你地民意係微不足道 唔跟民意都會管得好
當自己係神

黨鐵寧願封曬啲站都唔會俾你免費搭

點解今日生活如常？因為大家都未試新招
睇下中環金融L 12:30 快閃算成功
所以
大家要罷工就要被動 點解唔諗下平日朝早7am 十八區行動呢？
唔好將自己嘅時間點綁起紅日 要赢嘅 同我一齊諗下點樣平日好似十月五六咁全港死城

唔止行動地理上要be water 時間思考都要be water 啱聽留個推

光復香港 時代革命

民怨就係咁黎

拎去起大白象都唔益你呀吹咩

俾番晒831 cctv出黎先啦

bro respect

免費搭一個星期我都唔會用八達通
反正都係唔洗錢 一鳩推爛佢個閘

啲垃圾幕僚仲用埋啲老屎忽策略想將交通大擠塞既矛頭指向示威者要醒既都醒撚晒啦 係人都知係政府同黨鐵責任

乜呢家搭地鐵要錢嫁咩？

記住落茄汁做潤滑

免費拆鐵一星期就可以舒緩民意

佢真係咁做嘅話
我幫你整張 成功爭取免費搭黨鐵一星期

你估請公安唔洗錢？ d 藍絲話萬3蚊一日

如果柒婆係聰明人就唔會有今日

條柒婆咁撚離地點會知地鐵車費對市民黎講係負擔

唔係點解會叫守財奴
正事又唔識做

佢就係要攪到唔方便 想和理非同前線割蓆
踏入第四個月啦 仲死心不息想用分化策略 政府同弱智真係無分別

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

比佢地念到,就唔係共狗啦

林鄭唔係諗唔到

而係共產黨就係要恰鳩我地香港人

反抗

岩呀，樓主做咩教精佢，一陣輸點算呀

起撚曬雞皮

龍華綫

由6月開始講冇大台，到9月先真係信冇大台啦

核彈都唔割呢個道理，過多幾個月佢先會明架啦

人地要威權政府

醒目就唔會含刁撚

林鄭高章，明屈示威者搞爛港鐵，阻著人返工，讓民意如當年佔中時一樣，打爛港鐵實不可為。

你覺得林奠有諗住挽回民意咩？

都似㗎啦
懶係自己年年考第一就最醒咁唔洗聽人講嘢

成日都提住自己唔好輕敵
對家嘅蠢可能係扮出嚟
唔係冇可能爬到呢個位
但係次次見到條八婆咁淋火水救火
就發現呢個世界真係有人咁on9

深圳地鐵深圳北站嚟
因為龍華線全歸港鐵管
利申 返工成日去

免費？
你唔嘟個八達通佢點知你封左地鐵站之後係邊個站上車啊？搞咁多嘢咪又係想監控你咋嘛

但問題係，冇人咁覺得，個個都覺得政府黨鐵玩野

我開頭都係咁諗，
但係諗真啲，其實佢係想賭民意逆轉
真係估唔到佢呢個時候
仲諗緊呢啲咁天真嘅想法

咪就係面子所以先應該要免費

焦土之母幫到盡啦

佢先唔蠢 依家唔係要拉民意 係進一步玩分化 篤灰 人民鬥人民

中共見到件事都收唔到科 一不做二不休
乘機清左香港班反對派 成功既 以後得番順民

亂一排得幾十年安穩

免費搭一星期 但果個星期一日都唔開俾你

懷仔真係好

人地入閘都唔識 放過佢啦

可能佢諗緊，乜入閘要排隊既咩

連儂牆文宣popo整爛地鐵，牛頭角閘機無壞又唔開比人用

佢唔係想挽回民意囉，係想群眾打群眾。

佢唔需要港豬中意佢，只要令港豬更憎示威者就成功。

唔蠢就唔會搞到咁啦。。。。。。。。

文宣輿論可以係度着墨

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

佢驚港豬覺得示威者令佢地有得免費搭車

相信今日唔少連登仔搭得好開心不了？不了？

本來都想屌樓主過橋俾政府是為通敵，但諗深層而家悲涼嘅係，樓主明知政府豬咁蠢、條頸硬過條鐵，點都唔會採納，因而放心通水，唉

連淺藍都屌緊黨鐵玩野

就知林鄭又行錯棋

你信佢真係想挽回民意？

都係果句啦
佢會免費我屌入閘機

緊急法係777致命傷，已經3次
1. 山竹2.蒙面法 3. 108党鐵停都要返工
次次佢都周身蟻

佢理撚得我哋死

其實港鐵好撚小家，如果大方嘅跳閘都懶得理啦，少收幾個錢死得咩，仲要請個人看閘，屌佢老味抵港鐵冇運行

如果係咁，d 師奶一定信返政府
好撚驚mon po 狗睇到呢知po, 跟住政府真係咁做

係醒就唔會搞到咁

如果係咁 師奶就會支持拆鐵

呢個星期落嚟睇到大家都高估咗班官我開心覺得佢哋真心蠢

其實我哋用廢老卡都係政府貼